澳門人派3000電子消費卷

澳門3000元電子消費劵周三起接受登記

澳門政府向居民派發的3000元電子消費券，本周三早上9時開始接受登記。持有效或可續期澳門永久居民或非永久居民身份證人士，可於下月8日前登入金融管理局網頁，選擇在4月14日至30日期間的領卡地點和時間。到時帶備身份證正本，或填妥授權書連同身份證正本，交委託人領取。有需要的長者和殘疾人士，可透過社會服務機構，協助辦理領卡手續。澳門政府發放的3000元電子消費券，使用日期為今年5月1日至7月31日，只限當地購買物品或服務，不包括娛樂場所、境外旅遊和醫療服務，亦不可以兌換現金。一旦被揭發不法使用，需要還款和負上民事或刑事責任。派發消費券的目的，是為刺激澳門疫情後的內部消費，提振經濟，當局估計合資格領取的人數約70萬人，預計全數領取約需22億澳門元。

2020-03-16 15:27:45

唔知佢地洗完個3000蚊
我地香港個一萬有得登記未呢

人地洗完3000 又再有1皮

電子貨幣真係屈機
人人加3000 禁個制就有